黃色 既樓上波衫鋪一問

近排想買件巴塞波衫 想問有邊間肯定係自己人 or 至少唔係藍?

kitroom 係咪因為黃所以畀人搞?

足球皇朝

撐加泰的

似尋牛

Ball3Shop 黃藍地圖都有 肯定係黃

足球皇朝啦

前排上去見到舖頭有面光時旗